Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (46)

lm

到底錫安教會係咪邪教
我記得F2嗰陣時 睇過佢啲片

開po速度慢咗..睇嚟新年冇乜人玩

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

驚auto俾你地燈到沉船

第二次連登指數調查 (最底有結果link)
上星期大家估bitcoin都幾準
今次再燈一燈

上次總人數127人
今次睇下過唔過到150人
投完應該可以即刻睇到結果

投票link :

結果link :

bunny永動機個度呢 每三日原來要 比三次fee
withdraw cake-bnb(&bunny) + deposit cake-bnb + deposit bunny
最甘係withdraw, 岩岩要1usd左右

插左獸印晶片係咪會獸化

其實成條片好撚din

可以全部轉BNB先再慢慢轉，反正Swap好多時都要經BNB Swap

放晒

D弟兄姐妹係咪發晒達

你望吓佢哋簡直就係先驅者
條片2012年拍

已經有一日無升過

bnb 升就減少到IL

公海好多AVAX FUD，冇計確實出咗bug

香港嗰個係

學左點轉幣chain 先la

相信日華牧師 成為弟兄姊妹

幫大家計下AUTO 掘晒之後值幾錢:
Ref YFI:
YFI marketcap: US$1,468,369,442
AUTO marketcap: US$52,993,149
Let say 保守估計AUTO有YFI 既3-4成市值: US$581,921662
即係仲有1000%增長

而YFI既供應量係36,666. AUTO 係80,000.
即係呢度要乘45.83%, 如果AUTO 係總供應量出黎之後

US$581,921662 /80,000 = USD$7,274 x 45.83% = USD$3,334
而如果樂觀計算幣市有2倍升幅既潛力= USD$6,668

當然AUTO掘到10月, 到時幣市咩狀態無人知.
最適當獲利既時間點應該係供應量一半既時候,我自己認為

just for your reference, 好rough 既計算

以前當睇故事咁睇

withdraw我等過左三日 都要比transaction fee

賭俠兄又爽賺手續費

冇睇到 出事

佢已經buy back burn 緊

異端，但令人發達都唔差

大家auto全部拎晒去挖？

我拎咗少部份咋

gas fee 當然要比，唔過三日佢收多你0.5%

呢個係好保守既計算我認為可以係$6,668 - $20,000
depends on BSC搶到幾多市佔, 今次牛市有幾癲. AUTO安全性之類既野

我拎一半

而家挖出黎個d 冇合,聽日有auto 新pair pool

10月個市應該已經就爆 / 爆咗

其實上交易所先係開始

玩完了 成條下降軌現哂形
都話左唔好玩妖幣

係好多魔鬼細節，唔熟好易中伏

唔好亂入eth erc20深淵

放長線冇問題，bug 慢慢會修復好

睇你有冇信仰
我就繼續sh 嘅
fix 到嘅bug 就唔算bug 啦

係，轉一次幾十u

我玩埋AUTO既HECO，當幫92LP巴谷下HECO TVL

其實我覺得火幣啲Marketing如果做返少少野係有機有BSC一半或者2、3成，咁早期Farmer應該OK，High Risk就MDX（火幣超強國介面Pancakeswap，Market Cap已經有啲高），Low Risk就HT- HUSD LP

連就咁連，不過加Token要自己上佢哋Block Explorer Check Contract Address，如果唔中意強國介面係可以Skip 啲UI真係真心柒

睇到CAKE 同XVS 個價唔意外
但唔知幾時先上到幣安架..希望會快D
到時5位數都走唔甩

但heco apy 吸引咩？

yfi 好似都30000出曬先上幣安

我信而家可以試先, 頭啖湯, HECO 係靠AUTO 食糊. 呢期AUTO 太紅

咁每三日咁樣比3次 gas reset係正路既?

有blockchain transaction 一定要比gas fee, 嗰0.5%係bunny 額外收多你作為提早withdraw 懲罰， 而且一般smart contract transaction 係會貴過普通轉帳（因為處理多咗data)，所以呢個價我覺得合理

1. 入BNB 去trust wallet
2. 開dapps address bar入autofarm url
3. 左上按Buy auto
4. 買得

你邊part出問題？？？

有誤會，mdx 本身自己都有1b tvl

老實講要睇DEFI 潮幾時爆煲.
AUTO 我都算係好早好早個批人黎. ($300入市, 之後有溝價)

thx 平成巴

又咁講erc20 defi 而家都未有事

係呀，我覺得已經算最低成本，同埋佢本身compound 埋個LP token + farm bunny其實好l 誇張 如果你唔想咪隔耐啲先withdraw bunny + LP

講咗兩日喇喎
個價已經好硬淨，而家係AVAX-ETH bridge未開返

家陣入usdt 落wallet 入錯bep2已經蝕咗手續費

e part 好似睇文無講，又或者我睇漏咗

我嗰陣時先F1

原來有1B咁多，我係你就諗下點叫晒佢哋轉場將啲LP Stake晒係 AUTO

錫安教

bep2唔貴gas

入貨時機
入緊錢等埋我買完先升

隨緣la

日華牧師係咪已經發左達

erc 20 行一張smart contract 要成100usd

而家4200 聽日可能又ath

我對火幣個印象無乜好感

唔好話14, 如果我17年早半年入幣市都已經.....

me too ，而家得玩幣 同返工

百倍幣計劃 到時日日換女屌

除非yfi唔升

全紅

呢到有幾多巴打miss咗auto嘅頭啖湯？

幣市2倍升幅個度乘左. 乘2 係好保守. 睇而家BTC 個勢, alt coin market 食到浸水都起碼升到3倍.
上面個保守計算係指而家4千入auto 都已經算穩. 除非之後有大獲野發生

應該冇咁高

heco一上就好大舊
同埋佢一跌就跌得好勁

唔識睇圖都知向上定向下了

$300入咗少少 之後兩千五蚊高j

CLS,有女唔好咩

就算sushi都可以死過番生
auto有事唔知binance會唔會救

係咪要排隊去ifc啦

🚀 Bought 13.2354 AUTO (58,209.8955 $) for 442.0228 WBNB on PancakeSwap

💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚

1 AUTO = 4,398.0157 $
1 WBNB = 131.6898 $

🥞 Token WBNB 🥞 | 🥞 Token AUTO 🥞 | 📶 Tx Hash 📶

🔥 @AbsorberProtocol Staking Platform Live - Add Liquidity Buy ABS And Stake for Amazing APY, Learn More About Our Unique Core Functions ✅

pump

cz仲未認呢個仔其實，所以暫時唔會

cls 爆緊上去

佢個pool 我淨係見到BNB
有機會成為第3個親生仔
雖然係pancakeswap 個chart 入面仲係無樣

有錢怕甚麼

先有錢
再諗其他

向上

行一個完整既lp依家應該要過$200-300

只會覺得麻煩

那有錢

retest ath我覺得穿唔到
要等bnb

其實唔合都無所謂啦

應該得好少人低位入到
有入都得極少量

我比90 gwei 已經等咗幾日都未行到 屌

暫時見賭俠巴同hkgo 巴最多貨

你想點

我$300個陣入左400鎂
以為自己都算進取
當我見到賭俠巴

利申入門級研究
之後放棄左

我200以下入，當時未知乜料剩係入左1bnb
得0.38粒

在Trust Wallet存入USDT、BUSD或其他代幣時務必使用BEP20（BSC）標準代幣（可以在Binance提幣時選擇），由於PancakeSwap只支援Binance Smart Chain，如果不是BEP20（BSC）標準代幣的話幣種將不會出現在PancakeSwap上

係篇文加左呢句，希望清晰啲

要bnb 爆升先填到IL 條數

放心. BNB就升硬
CZ 而家引人入局都係為左谷到BNB升

一齊fat fat

之前見你有po 買auto 圖

只要佢pump到同venus差不多大就得
唔知捱唔捱到個時

bnb 1000蚊,應該可以財自

過埋今年

出係遲早問題

大戶IL 多過你地D 投資額

賺少成30萬

bnb升可以攞返

都幾肯定佢唔出新ui 唔會冇宜家呢個tvl, 之前個version 柒到似呃人咁

bsc defi 岩岩先爆紅，bnb 大把機會

咁又唔會
佢一pull back就50% up
同埋得賭俠同go巴多貨

話說如果有一日farm完想cash out 係咪
1)withdraw deposit+profit
2)remove LP token liquidity (比翻2款幣你)
跟住點?
逐款幣 經bsc send去 metamask再send去binance?
定係swap度轉曬BNB一次過send

自己pump上去

原來五餅二魚講緊5粒BTC兩粒AUTO

我個耶撚了

你remove 就要食個IL

提早交貨呢樣野先證明條Team係真。做野，唔係掛住做愛

其他地方用乜網絡其實又可以點分？

未計

小弟係 cake-bnb

2) 之後你wallet 又收到果兩種幣，你可以係晒pancake 到換，你唔想有太高滑價咪直接射晒兩種幣去binance 賣。

所以之後可以等bnb 升高d 先拆LP

on9做法

想合到齊頭100LP

淨係敢重倉CAKE同BNB <-- 加埋有10%
親生仔信用度高好多, 同埋出事一定會救. 好似Venus 咁.

呢度個個都好勇

上個post邊個巴打笑我$4800高追

高風險高回報，如果佢咁完美都唔到我地有機會了

我就覺得反正都有風險 不如搏下

我自從$1.9 大手入左轉之後就無入過cake, 自己識生產既野唔想比錢買
bnb都無追價, 覺得貴
暫時d 錢係重貨左係AVAX 度, 呢個真係高追左
鐘意D 有潛力既platform 多過純粹玩defi

AUTO 教一定係第一而家
人人手持幾粒AUTO以上

其實如果覺得Auto同BNB上升幅度唔一致，係唔係唔應該轉做LP?由佢自己升?咁做只係會少左啲farm嘅錢．但可以食盡個升幅．其實點計個LP?
假如AUTO同BNB現價分別係$1000同$500
我做100個AUTO同200個BNB做LP
AUTO升到$10000的話，我拆返開條數會點計?只係唔比我食盡個升幅?定點都只會比返原價我

舊coin 一隻都無. 除左ADA, 等佢公佈消息可以食一水, 長揸就未必..

合LP 原因係有得挖auto

好簡單一開10.5x
個價就升, 個個都係狗衝買黎挖.

好似聽日auto 有新pair

估係busd

其實個10.5x點解

其實條數點計

佢就係9.5x 先有而家個apy

痴撚線. 原來第1次買auto 係2月2號, 個陣先$300
11日已經升到去$4400
諗既時間都無咁濟

唔諗買先fat

代表推銷緊呢個pool?

我份人就係諗太多

遲入場 3500 仲要得半粒

等於psc cake bnb LP 20x 加到40x 一樣

如果你all in auto
auto跌一半你就蝕一半

但如果你lp左
bnb無跌淨係auto跌
你就唔會唔見一半錢咁多

不過auto歸0另計

點計有d難講
你去youtube搵啦好詳盡

其實係，之前拎少少eth轉一半做bnb 做LP食咗bnb 個浪

如果上有消息上大家會否買定等binance割韭菜?

thx大佬

Avax幾時可以喺binance 度withdraw

呢類供應量少嘅幣好難估佢個頂係邊 啲人fomo 上嚟係好唔理性

屌我都想知

聽高手講故勝讀十年書

不過講明先

新手千其唔好all in auto
佢有bug你就有機會一夜之間total loss
非常高風險

俾人hack就...
cream..

跌係保險左，咁升係咪同樣賺少左?
係咪因為做左LP令到持有既auto少左(轉左做bnb)，所有無得渣住100% auto食盡升勢?

多謝運動巴每日MON PO開新PO

其實依家好多coin都想買，但就係冇本
以前唔知2017/2018果時玩過下，但遇著熊市輸左一半就離場
但間唔中都會望下個市
直到之前玩GME輸左一萬，
就對投資開始有啲興趣，今個月6號先入場，分開2萬本逐日逐日加注，買左AVAX、BNB、CAKE，執左一萬多啲，叫做cover返GME筆數，
依家都睇好flow呢隻coin，但奈何學生哥岩岩出社會做野未有咁多本去買同farm上加注唔知個市仲可以牛幾耐，我仲想儲錢讀master

我都無

用auto 挖auto 其實好吸引

一啲btc eth都冇？

睇黎好快5K

咪等熊完先入囉

然而我已經慢慢退緊

exchange 未有得買已經好多人唔識買

錯重點:
直到之前玩GME輸左一萬，就對投資開始有啲興趣

！！！要開po教人買了（使命感

入另一個無底深潭

岩岩合到齊頭100LP

冇

當初估唔到會升返咁多

avax 其實有咩吸引？

唔洗
我都係咁岩呢兩日開po
我都係上黎mon po學野

無錯
同埋一路升佢會一路將你d auto換做bnb

太貪心

到auto 唔升bnb 升就唔係咁諗

你個list

tg 加呢個搵bsc 新幣

XRP最近呢個星期表現幾好

其實想知點解無人提theta 既 好睇好呢隻

隻狗幣肯上未屌佢老母係度妹下妹下咗勁撚耐

睇左intro
算唔係BT p2p個概念, 只係以前免費，而家有打賞
而家個tread似係幫到個世界一件事，但唔係金融相關都會睇低一線

已經買太多DEFI 類別既野, Theta 同BAT 2隻我都有. 呢D 應用類既升幅唔高但自己鐘意

Phb 升到嘭嘭聲
坐下順風車算

就好似入GME唔係為賺錢咁

已賣息合齊頭100LP

衝呀

完勝BTC同ETH

咁都冇人估到netflix食到武肺條水爆上既
明明bigbigchannel仲行得前過佢

broadcasting 有得發展, 又係得Theta 係最有潛力, 同chainlink 一樣
chainlink 同Theta 都會長期擺係度唔郁

但係THETA個streaming真係有人用咩
個妖幣嘅程度同REP有得揮...明明根本完全冇人用過平台但係隻幣都有成幾百萬交易...

（利申兩隻都持有$

Auto 要係pen cake trade?

1inch

pancake swap

呢d太大風險 ..
我都係玩返bnb..

有潔癖

yes

巴打大戶

睇app好似得pancake獨家

聽日解stake會落返去

唔係好明auto點玩

先係pencake swap 換 auto BnB lp
然後 去auto farm.network farm?(唔見auto farm)有得換lp

200蚊auto 44蚊bnb 個時合最多，萬幾u 本之後收息合LP合到而家

合LP 都係pcs 合

巴打賺到笑跟你搵食

而家高位，我200價位重倉唔怕佢回調

呢到換lp？

呢到農？

係，合完去autofarm deposit

請問有冇咩app可以好似Binance咁set alert咁睇Defi coins?

coin market cap

感謝大哥 橫財就手

Thx bro
不過太高了 我等下次機會

LINK ATH無人講
個個現充情人節出晒去屌閪

我d貨全部得個妹字

升中四了，還未試過拍拖，但連登仔說：「不緊要，依家努力炒妖幣，第時有錢你慌無女？」

要賭新嘢先會爆升
升好先追只可以慢慢升

屌你老母avax

未到40唔駛話我知

對唔字，係我整沉左船

係 所以唔玩auto了

一吋撚連登仔？

叛曬教先升

5.965成萬八粒賣盤

一步之距就34

34了

REEEEEEEEEEEEEF

Binance自從死機之後 啲數字同其他交易所差咗一截

你賣左了？

成日登入唔到
明明有網絡
但係已經唔緊要
最緊要識升

轉ftx啦

轉幣過去洗唔洗手續費？

仲未比番我

全班都追升野
到比你發現升緊 又唔敢重注
最後賺得一萬幾千
不如重倉隻落後幣

我都係

仆街一吋莊mon post
即刻插番落去

我放曬嫁啦，你可以隨便升

AUTO 4900!!!!
反而bnb跟唔上
個IL...

咪挖下先

諗緊直接買Bnb再合LP

有錢咪買bnb合,冇咪賣auto 合

想成為LINK股東了

轉usdt唔洗

5200
巴打身家幾何級上升

上兩個post係咪有巴打笑人ff link插牛旗

教會要人

琴日30蚊諗左好耐入唔入，無入到

覺得仲未到頂既可以望下2017年同而家既相似性
2017年由底部到頂由8倍-10倍既crypto market cap升幅
由2020年底部到而家既頂部係由接近8倍升幅. 即係可能去到10倍個刻就係頂點.
即係1530 左右. 仲有100. 加油

我開左Long，半夜見升到33.7就走左，估唔到佢咁硬

我望左成日都無開到 屌

48小時內我要見到ETH$2000，否則以後戒合約

市場日日有機會唔怕啦，不過踏空係幾難受

圖咁靚你忍心好似link咁升過龍咩

覺得踏好慘過輸錢

踏空

琴日張圖靚到仆街，可惜我唔玩合約

點睇lit日日升
一睇之下發覺ETH真係行得好慢

所以ETH要追落後，到時升會係一分鐘一百點個種，追都追唔到 希望啦

巴打你唔駛瞓？
臨瞓又見到你 瞓醒又見到你

玩幣的都唔洗訓，好似係

用Eth開合約 可能掛一個月都未使止盈/止蝕

一起身見到auto同link同大升
今日可以同條女一齊凍飲加大了

幣安個張單揸左就嚟一星期，均價愈加愈高

一日未拎出黎一日都係浮雲

郁啦eth

ETH唔屌唔化

一放又升咁多

真
由一月開始玩幣之後就冇再早訓過
希望過埋今次個市之後可以有覺好訓

炒幣根本就冇得瞓

新年版腦魔冇老母麵嗰三隻腦魔, 本來用嚟覆你

Avax特價時段延長！

btc暴力救市個針985.92

肯比番一吋我啦咩

開頭玩crypto諗住dca每日買BTC 唔使點望個市
點知依家

btc如果咁都跌得穿 47000 應該真幣joy

試左幾次，去5萬是基本吧

。。。。。

幾個鐘試左幾次，都有人救返

我琴日 入左隻狗 😩

usdt 7.93

運動巴終於肯上船

wrong hole

$100

信念
今年夏天前50蚊見

見到呢啲對白都驚驚地
崩盤先兆

之前我哋IG都有講啊，果陣都幾Hit架隻野所以我同我朋友每人買左$1000（個Ac係我借俾朋友，KYC都係我提供，而家想反口），我$0.1買，賣左第一轉啲息已經連本帶利拎返返黎

崩盤比位我地加貨
爆升可以食飯加餸

已經唔敢farm ，btw幾時上幣安比我炒

GOLINK GOLINK
今晚晚飯可以加凍飲

唔知幾時會上binance 唔係好安心

利申廢老新手

BTC 得小單入貨？

利申唔識睇

今年11月尾先開始玩crypto 錯過左
要買唯有食貴貨 你打算SH定解鎖全清

6inch

Fat Fat，本來幾多？

早兩日$17-$19 浮動

Flow有冇買ico?
有你應該唔洗儲都夠讀master

之前先10蚊，家陣都14

連BTG都可以月頭到而家升一倍

LINK 又雙底好癲

唔洗睇，冇參考價值

AVAX冇撚用

6INCH

除左ETH，其他都到價了

我會hold，覺得dapper lab以後會上nasdaq，唔等錢使無賣嘅理由

巴打你ico買左?
我想而家小注入場 是否不智

幣安仲未上架

ico，拍賣都買左，但你話值唔值得宜家接，我唔識講，建議參與flow之後出嘅game比較好

未做audit

多謝巴打賜教

狗幣跌到high high

follow你個instagram 等下隻倍升幣算
btw 多謝巴打賜教

Elon papa 又唔出黎救市

jer仔終於上番6

係加州挖緊隧道

有冇人將bnb擺落幣安bnb vault度賺利息

Bnb悶市

無做audit既幣我睇都唔會睇

avax跌到好勁
個價唔穩

link由25蚊睇到佢35蚊

仲唔入 過一排50都話唔定啦

bnb係咪短期內都無第二波傢啦

一開始usdt放落去LINK:ETH 嘅比例係3:7
依家升升下變咗5:5

改錯名叫雪崩

你個名，買啦

我已經98%

琴日50蚊 坐過山車咁

屌你個link
咁快升

敢出番黎啦咩

最後果次補倉 原來已經係25.89

落30 都有機

Lsk 都連日大升

有擺過，佢random 派啲野比你

但都係唔成氣侯，你最尾都係轉番去BnB

不過係懶人賺息最方便唔洗煩既方法

睇路

風險同回報成正比嘛

一吋頂住6就可以新高

6吋

bnb係咪唔使睇，無咩利好消息了短期內

Supply 仲係細

抵你做千萬富翁

日息慢慢跌,
蛋價要靠admin 燒蛋先昇返上去
我d 蛋息宜家去到一半本金
賺到個本就剩底份LP 係度
賣哂d 息
之後日日數鴨蛋

咪玩 仲有好長嘅路破左100再講

同你一樣，恭喜巴打

反而UNI Sushi CRV仲紅緊
1吋token binance成交量仲高過UNI
吋仔可以變DEX 一哥了

我鴨蛋37 個陣做LP
早一兩日未燒蛋,個價跌到幾高日息都冇用
好彩佢一燒蛋就ht返
經一事長一智,下次有audit 先落手

lit

咁冇嘅 你一日鳩禁都睇十隻八隻
冇買就係冇買 冇得fomo咁多

買過早走先真dup春

希望見證到呢個po嘅link教財自嘅一日

其實點解唔有幾多就allin 要由低處等佢滾大

BJoy?

blow job

Mike 教練都入左場

Goose Finance — First to remove Rugpull Migrator Code
你地知唔知係咩我唔晚

我唔明🤣

一注all in 咪即係賭大細 ，分注買安全好多
但係諗翻起如果我4蚊就all in ，今日未必會上連登同你講緊野

SFP都上緊

BTC又準備u返上48000

BCH

呢一兩個月應該會愈嚟愈多人開account玩crypto唔知bnb會唔會繼續上呢

佢有試過buyback

話比左錢做audit

PS. DEFI 好危險會Total loss，做好風險管理

仲sh緊 100粒@4蚊

鴨網check menu 左下有蛋價
平時cake 網都係menu 左下

幾皮野
息回到本,之後就日日數鴨蛋
蛋又可以生蛋

400粒 @1.8 等突破

隻LIT一訓醒上左天堂

痴撚線
成個幣市既market cap 係15日內升左35%

頭7日就拎返本金，之後點升點跌 話之佢執埋笠 我都賺左

佢個價咁定
爆升都唔出奇

佢太貴又可能對BSC生態有影響
依家呢個價都好啦

我次次見到哩句就會平倉

好彩冇聽你地講，賣一吋者

放咗蛋糕入返啲

佢話pancakeswap可以轉走你啲lp，不過我睇係governance code黎，例如比人hack之類先會用

咁宜家冇左一比人hack都救唔返

我37數蛋價,仲要坐多幾日
日息由入場21厘跌到今日13厘

其實永動目的係拎bunny出黎，再去stake bunny 拎bnb
你唔拎佢個bnb-cake 係auto ，你見多bunny先拎咯

LIT真係估佢唔到

200粒@airdrop等財自

auto 去到4887

6-6.3破到呢個位就得

想請教下BNB-Cake lp, 意思係唔係唔大，但個trading fee -1.51咁高呢個information點解讀？？

ching 有冇教學? 新手想試玩 有Binance

profit一直hold緊成本就之前拎走左

我都唔緊要啦，1.8貨底，由佢擺

我用電腦入佢個網果陣有警告

新手玩pancake低風險練操作先

我都係1.8入

真係多謝打手巴推介

原來仲有人未叛教

我叛左啦 後悔中

想問依家想買BTC的話咩平台最好? 最流通?

我地每人payme返20蚊俾你好冇，多謝哂

一訓醒link又ATH
啲錢咁易賺得唔得架

cash out保平安

多謝哂，原來係你既付出

追落後者，26上返34都係30%

5000%？

我就黎BnB重貨過btc

大家仲有冇用blockfolio

Thanks ching 睇緊 return幾多%? 有stake緊Tezos好撚低return勁慢

Thanks ching

link終於生性

35穩了

向下溝

Doge仲留唔留好😭link係咁升

5000% 係鴨蛋先有

LINK 上到而家ETH 個市值就會有$500.
只要未來crypto market cap 總體一齊升. 係好有機會見證到

原來egg 起初係0.1, 而家已經300x

早期kebab個APY真係打死人

宣傳嘅任務就交比你啦

過兩日pancake都有新coin 可以食頭啖水

攬炒派又準備發威

Egg又跌
32最高點入

一齊SH

你地果D全部係術語黎? 一頭霧水中，有冇邊個網吸收知識

岩岩入左goose 睇
Ui 同pancake 有90%相似

有冇人farm 緊？

就黎見3字頭. 真係雪崩

咁留cake玩先, goose玩小小就算

你見到啲奇奇怪怪嘅 多數係coin名

如果賣幣有啲人唔買但係唔肯取消交易 有無得檢舉？好討厭

verb. 除外

竟然係avax蝕
Alpha就算9數啦

BSC嘅話全部都係同pancmake一樣

Avalanche 網絡已上線並且運行正常

跌到30都就嚟
垃圾幣

d egg幾錢入

佢地全部folk pancake 個d code 來改
正常既

係咪search autofarm.network 之後connect wallet 就可以farm

準備番家鄉

Binance啦：

不過而家USDT賣到7.9，可以等佢回落返，新年後啲大陸人開工啲貨應該會平返

$17-$19

sing呀!!!!

第一日玩DEX 就出事
Avalanche 再日日一單bad news 真係雪崩...

44蚊比人一野放到去42.5
cls一棍打沉咗

玩左幾多日
我永遠遲一步既

已經彈完
之前15k 3枝陽燭就係呢單新聞
但之後又插返落去

仲跌緊

第三日

我都係
Avax同dot睇長線算

AVAX 平曬我係BNB賺嘅數

AVAX見3字頭先再溝..

Usdt7.91
使唔使搶到咁貴

分分鐘見2字都仲得.

drop to zero喇呢次

究竟有咩壞消息搞到keep住跌

本金出左幾多?
諗住再跌再溝d

佢話就話整好但係個performance 未復原
其實未算完哂
應該要多幾日

Avax似真係特價喎質多兩下跟住先上番

睇twitter 唔係夜少少就得喇咩

咩新coin?

我之後都加左貨，其實已經outdate 左

就快3字頭....

佢個價真係無眼睇
仲要琴日五十蚊入貨

頭一兩日可以搏吓嘅
走唔走我切就另一回事

唔知啲高價嘅商家轉登hold 起低價嘅人啲單定點
我俾市價賣平0.01 成日有人hold 起我張單15分鐘

我都50入左少量

佢條 channel好靚
不過係downtrend

講係咁講但個價話比你知好多人唔信哂佢

過年，無人開工

聽日應該會上返去

35已經到咗

仲有冇人話我領展穩定幣？

搞到我仲入貨

好難講, 如果又爆多1-2單, 個信心會跌得更勁. 到時10-20蚊見

d息已賺回本金一半

佢哋fix bug速度都幾快
不過升返上去先
我放晒再比壞消息

狗仔唔生性 冇左今日賺既
契爺幾時出手再入

無嘢好講

Avax見唔對路，岩岩回上44蚊走貨
輸少少當請佢食餐飯

我諗住掟舊大少少既錢過去做busd bdo LP

終於生性

岩岩加入希望唔太遲

20蚊繼續溝

4蚊果時入左7000幾粒，後期賣左6000
而家補翻倉，都係得1600粒

Read my name

琴日見67幾好 入黎玩下
宜家64 咪sad左

sand一賣完地又升

何必呢

頭幾日出蛋拎返本金先，之後果d 都係淨袋

Link 35喇就

等tweet

你無乜可能係0.1個陣已經知有鴨蛋既存在

我37入,高處未算高

買都等0.4-0.5先買 好似值博啲 去到0.8x 又放 我覺得暫時都冇動力破前高

avax應該係40上落妹下妹下
快啲有好消息

你再溝就黎比我收割

35左

唉
之前放晒SFP

靜啦

無壞消息已經係好消息

唔好再特價喇，我入夠貨喇

bnb 特價時段

冇la 傻gap左 睇下有冇其他肉食

巴打重注

同意 希望捱到幾日

bnb屌你老母

巴打可唔可以教下有咩signal 要立即拎錢走人？

個pool d 錢狂走？
蛋價狂跌？

又幣炎

avax想撈好入啦

sfp見返3蚊

bnb想點

sfp又嚟料

鴨蛋冇額外需求支持,又未出audit
100%音樂椅
所以先係超高風險
有total loss 準備先好入

我認我貪
放左6粒BnB入去搏一搏..

蔡少芬插穿左0.9無人講

我入個陣過千APY,日息21厘
咁當然人一多自然跌息

跌返落0.3我就買

見特價就入定坐到3月尾

過萬先岩

請罰抄一篇新嘅比我

Avax應該抽番上去喇掛睇kdj同rsi都上緊

pancake d ifo roi高唔高架？

靜喇

量化到冇人接先開始跌，之前kebab 都係咁

大家一齊燈佢

你老味呢個po次次一講升，AVAX就跌返
準過車公

好彩走得切

懷疑有巴打mon po做空

連燈力量

有無人敢而家搏

好奇一問 啱啱見到有人一下放一千粒avax 但係點解個價原封不動

都fat fat

音樂椅遊戲，最慢果個幫前面所有人賣單

一千粒唔算好多啦，對個price影響唔算好大

6

星期6日真係特價時段唔係講笑
好彩星期5放左唔少貨.

好倉坐定定

咁睇好9蚊？

指緊D 短炒槓桿代幣.
基本上有9成倉買左都係SH
有1成係留黎玩短炒賺下cash flow

Jer

幾時試過37

好後悔之前LIT 3.x橫盤咁耐都唔入，眼白白睇住佢係咁升

Signal: 貪字得個貧

BTC開始唔郁 係咪黎料

玩幣巿玩到好似價值投資咁

終於追晒可惜叛咗教

轉戰妖幣

新手一問 請問係trust wallet 邊到可以搵到個瀏覽器search 野？

訓左無睇
LINK34?

夠鐘，山寨幣係時間收一收皮了

5啊！

特價

巧開心
無女但有LINK倍我

Q&A...

Good luck

特價時段入佐小小BNB
兩日後BNB

多謝CHING

星期六日真係例牌跌

大家Link睇幾多

見 Wirexapp 個 message 話今日用信用卡買幣免手續費. 有冇巴打試左? 我見佢得好少種類

下星期50

battlepets好得意好想浪費錢去玩

唔好再講AVAX啦 重注咗佢

有無人有bnb同one
兩隻都有留意但無入
手持1寸…唔識升
link得30粒想再入

WireX你APP內轉coins 你要硬食差價
你轉去其他wallet gas fee 唔平,
唔似binance 轉BNB出去收咁少

一日無理，link已經上咗34, 好滾動

整左個cake

個網擺到明抄cake，好有音樂椅feel

128都特價？

咩價位入？

頭水已拎返本金，後來者要小心

求詳情

57

Bjoy

哇痛呀

Agger...
巴打入左幾多？

中文好奇怪

好正
中過cryptokitties伏都想玩多次
同埋係bsc玩無咁肉赤

佢個所謂(匯率)已經包埋手續費
唔抵玩

又有人大手放
個價佢玩晒

擺咗幾粒BNB落去
搏而家牛市7日內唔爆

cryptokitties會係flow重生，唔晒驚，宜家舊玩家仲有nba top shot airdrop，登記咗未，唔知有無過期

又要buy high sell low

一吋唔識升已經俾人屌咗成個星期
啱啱變翻6吋啦啵

我80入BNB賺嘅錢已經比AVAX蝕曬

link 就等pull back先入

cryptokitties好得意

SFP hold咁耐終於上返

有冇人玩unistake?點睇隻coin?

暫時回升

定劣嚟

尋日見戶口仲有少少錢剩，又費事禁出嚟，就入咗千幾粒one ，放佢喺度睇吓點，反正先幾舊水

未sell SH

其實都係幾日姐

有信心就溝啦

多謝你成為燃料

USDT 7.9，溝唔落

5.8吋 升得咁慢

唔好急
星期日出去曬吓太陽
返嚟就變6吋

升完啦，drop to zero

青檸快高長大

本太少唔供咁多隻，專注btc eth link avax

坐穩

AVAX 係咪死咗

Audits List
PancakeBunny係 medium
出緊事既AlphaFinanceLab係High

btc eth 外其他都妖

等今晚佢哋更新好
返家鄉㗎啦

豬死了

其他幣賺完都係去買Bitcoin

收聲喇好嗎
要整個唔講AVAX會升challenge

有莊mon住連登操盤

要禁講AVAX

Theta 又升

1.6-2.5 食個一轉

宜家贏定豬

少人講BNB，而家個價穩到

目標51000－52000
已經將三分一LINK轉做BTC

睇錯最尾嗰句寫 咁多野豬

audit左都仲可以有hacker

結論defi玩得真係預左total loss

見到咁多巴打擺成100k鎂我就真係唔敢

大家都好有錢

巴打應該有上車啦

btc 棍上

avax世界級

岩岩42蚊入左廿粒，建議各位買我對家

呢度燈力唔係講笑
人多好走了

咁無啦實穿40啦

我買btc個陣bnb升爆，買bnb個陣btc升爆

全世界都ava

唔跌我點入貨呀

咁我個兩日走咗個bunny先

等咗好耐喇 ava插多幾獲 等我哋加倉

drop to zero 啦

信仰
btc eth link avax auto

加到我冇曬錢買alt coin

全倉avax 好似俾人插咗刀咁

XRP!XRP!

SKY!SKY

Weekend不嬲特價嫁啦

BTT

OCEAN!

升咁多pull back吓姐

BTC 抽升又吸乾埋其他altcoin

bsc呢啲大部分都無用oracle，有咗flash loan真係hacker free money

幾點鐘收線？

第一次玩永續合約有d唔明

PnL係205.09-41.9x5=-4.42

但marked to now個%跟leverage x 3有咩意思
(40.68-41.9)/41.9*3=-8.74%
其實係咪理PnL個數就得

1600，穩陣的話睇埋2000

avax滅教
1inch重振雄風

工具係度，至於點睇就....

多謝 想請教埋你果啲線叫咩線？

唔抵玩 下下俾gas俾到傻
幾時搬去BSC

嗰棍

1inch下場會係一樣

頭先買永續個數好彩唔覺意打少個0

滅1inch嗰個嚟咗avax

Google下先 感謝巴打

又燈

買左alpha

又到咗考驗信仰嘅時間

一講就棍

BNBUP 最後機會

尋日$5.6放左一半揼心
今朝$6放埋另一半搏佢回
雖然冇貨係手但係啱啱睇住嗰棍個心都離一離，不過落得唔夠低未到我撈貨價

1.95買左100usd

星期六日 例牌跌
係我哋嘅星期六日定鬼佬嘅星期六日

1inch 1.399入，下星期幣安定期完

Crypto好似睇圖派人數>>>消息派
Avax都真係瓜多過菜

bitcoin 又爆，會唔會50k 呢兩日

因為圖表反映既野都真係幾準下

avax 40 鑽石底

eth比d力水ok?

穿硬

比你見到消息之前市場已經有反應了，Elon Musk就另計

日常操作 將啲妖幣轉去bitcoin保命

bnb想斬倉了 屌你

尋日ath左啦仲想點

Flow 越升越有

2000

如果搭飛機唔落地keep住星期三
係咪永遠都牛市

btw 啱啱先發現原來無BTC/ETH pair買
雖然正常人應該唔會依兩隻互換

垃圾JER仔快啲滅教

一齊燈avax
我合約做空

btc 準備ath

唔會 你只會由2月13直接去到2月15日
艱苦嘅日子總會過

好驚

重倉BTC使你獲得內心的平靜

SFP又瀨屎

btc個大圓頂去左邊

日供都可以

俾btc吸乾左

今朝好似有人落力燈

同意

btc又吸曬d錢
link

立法取消星期六日

49000

穿

破新高

整多條試50000

想20000

牛市輸錢係咪得我一個

Btc all time high

重倉咗doge 豬死了

2個鐘前將d link轉曬做btc

買bTc 保平安

睇圖表又然

大哥回來了

大哥衝完係咪到二哥

我都豬 美股又豬 crypto都豬

係，快D升啦

btc 50000 嚟架啦

依半個鐘BTC升幅>LINK跌幅
利伸持倉比例50/50，仲未蝕錢

快啲衝5萬
然後買妖幣

唔係上唔到50k咁失敗嘛

想問下 買唔同pair有咩優勢？ 例如買dot/btc 同 dot/usdt有咩分別？ 買dot/btc 仲要賭埋btc會跌？

回一回先喇

下個禮拜都200

1.9入左100usd 當散紙睇下會唔會中六合彩
$3都冇放反正賺得50usd

btc 18k開始全倉btc去到一月嗰陣震走左我10k usd，如果當時sh而家都賺多20k usd
而家慢慢咁追返個本個心反而定左，重差5k usd就breakeven

btc唔回直接係度妹

情人節 鬼佬揸Bitcoin有閪屌

佢落返47000我再入

AVAX 好垃圾

贏匯率
如果你肯定長遠黎長渣BTC嘅話，你係唔同pair之間互換，低買高賣變相賺咗BTC

咩事又爆上

要理由咩

無btc係手
希望bnb生性

暫時只持有BnB btc
(Cake 唔計）

btc 散場
大家可以休息

等下啦，好快上返

仲係49000以上都叫散場?

岩岩先開始發力

唔會落返黎架啦

咪撚燈喇屌。。。。

上唔返
我一路沽一路賺

如果eth一齊上到2000咁就perfect

Crypto不嬲係全地球最大賭場

穿左

無撚郁過

幾多而家？

仆街又燈到穿埋49000

沽囉

講咗可以散場

一陣就上返啦

同感 初初淨係諗住買btc 儲錢

而家玩到又知約 又煎pancake 又生鵝蛋

有無人幫手睇下呢隻咩黎？純粹見佢係Coinbase Ventures Portfolio入面市值最細，諗緊博唔博下。

搞完一大輪都唔夠SH btc賺
我就係成功例子

建議做空，free money

垃圾幣

話咗呢到燈力十足

沒貨無所謂

創作者coin，應該同啲球隊fans coin差唔多性質，目前我睇唔出有咩用

放棄SFP，走算

三月尾做乜？

反彈先走

你買，我跟

彈完上3.4又跌穿返3.0
我唔玩SFP了
除非再大特價

升返啦冇事啦

都係爆唔上50000

幾睇好BnB

好正常嘅走勢，短炒／炒altcoin建議你學下圖先，又或者sh btc/eth就算

係咪全年牛市

情人節出街正傻仔
係屋企噤兩噤就賺幾%身家

就爆煲

準備緊走鬼了

btc 都係17000 升左2.9 倍，睇好升到200k 今年

SH緊d幣出街有咩問題

人地同條女一齊買呀
賺多你一倍

一邊SH收息
一邊屌女
冇衝突

你做乜野改埋名

改左名LINK就升到傻

完左去

Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (47)

人地條女就係叫ada
玩晒

一邊插另一邊一齊插

勸你唔好

咁唔怪得男上女下
插穿咗ada

自己可能改名叫1inch

sh先係王道

我都學緊

純粹係因為我今日高追左

1.2x入個d，幾日前take profit走左

做農夫享受生活休閒賺錢

想問下蛋係咩farm

因為scam黎
crypto=scam

真

大戶

你自己評估下風險啦
呢d copy and paste既隨時會走佬或者跌50% 60%
你越早入場越安全

我唔知你承受到幾多loss
入得呢d場預左有機跌一半先

我禁左輪完全唔知同pancake swap有咩分別
諗住liquidity一跌超過15%就走人

Hkd 定 Usd

鬥快走佬架ja
同尋晚pump group個d差唔多
輸家多贏家少

老老實實係直頭要預total loss
只不過值搏率極高咁解

咁值博咩？

2200cake粒 1/3 即係4萬蚊hkd買隻copycat收一兩日息鬥快散水，我攞去auto埋佢好過啦